開番個catecoin

無理由得dogecoin 無catecoin
發行量就設定係1000億 時間就100年

doge coin 唔係dog e coin